全城中伏! 呼籲黃店必須用Reo 42登記選民!

之前有報紙呼籲用Reo 41幫餐廳登記飲食界係錯。Rwo 41係個人登記，店長/持牌人要轉界別，選民只是平移! 有手足拎錯表格俾店主登記

如果用Reo 42登記，係屬於團體登記，到時餐廳有一票! 持牌人可以保留原有界別，變相多一票!

大家唔好咁開心住，上屆張宇人贏2000票=2000間餐廳。我地必須1000%確保黃店+綠店全面登記! 我地必須1000%確保黃店+綠店全面登記! 以有機會拉藍屍20蚊張落馬

推

721 831 101

推推推

推 各位黃店做野

push

推到手足一齊幫手

up

Pushhhh

At least we have to call 2001 vote, right??

Push

Yes! and we need to tell the restaruant owner that DON' T APPLY FORM REO 41

推！！！

pish